(一人n個)夜晚揸車點提神?

巴打們夜晚揸車有咩方法提神?

自己會係咁炸歌 唱歌

試過凌晨4點幾上水番黃大仙
p牌行7x 真係好眼訓

摵大脾

食支煙

開窗 熄冷氣

打比朋友吹水
大大聲唱歌
食香口膠

真係頂唔順停埋一邊瞓陣先

自己摵冇感覺

已經係咁食

已經係咁了

一訓會唔會訓幾個鐘

衝一衝180 即刻醒

有次半恰咁渣
醒番知驚
即刻搵位教鬧鐘訓半個鐘

垃圾腳車 上唔到180

就係驚係咁禁熄鬧鐘 平時番工較幾個都唔醒

撞左就真係唔洗醒

準備拎車 屯門 黃大仙 葵涌

香口交

一路坐蓮一路揸

沖幾支快相 就精神

埋油站拉兩野筋

響長安30秒會精神30分鐘

播歌囉

寧願泊埋一邊搞埋先

唔好嚇我 不過有枝燈紅左好遲先dup 差d衝左出去

叫女友含

speed

用鐵果隻文具夾著條撚，要指趕快返去才可除，否則睡著就會無血到壞撚

一定係開窗 無辦法
利申試過用左定速 凌晨唔小心恰左幾秒都嚇到個心離一離

企係到揸

開恆冷氣吹自己+Red Bull+頭d soundtrack

飲啖水唔吞一路含住
一訓覺就會濕撚晒

有幾多揸幾多

揸快啲

夢見自己p牌成日超速

夾住條撚都訓得著

唔揸搭的車就可以訓

認真，眼訓就唔好揸車
命就得一條，搞到自己同其他人都唔好

聽d搖滾d既歌
Bang bang bang個d韓文歌
節奏感好強
聽下聽下就踩快左

一上車就唔眼訓

食煙會減少氧氣，越食越眼瞓

食香口膠

對支大茶，急住尿咁揸

隊

開窗 吹風 唔好吹冷氣
音樂要快
聽音樂情人就gg

本身個人好攰一上到車就唔會攰
反而係幾精神都好一揸完就想訓

認真 閉氣！
閉返廿秒度 個人即刻醒哂

外國好似有d車會detect你個頭位
你一瞓著或者暈左就會停車

眼訓揸車可能仲危險過飲左酒

呢招好似幾好 急住尿既刻好集中

有次通完頂揸車走人，途中頂唔順恰左好多獲，怕害到人，搣完大脾都無用，結果泊左入錶位訓左兩個鐘

推介首歌比你

揸電單車無得唔精神

有數據顯示
的確係

其實搵架車 推佢尾 就會醒

以為講緊外國邊度

啱啱揸完五個鐘車
方法都係飲咖啡食糖同唱歌

繁星已睡 騎警已睡 狂風再共 街燈暢聚
黃燈有罪 紅燈有罪 聯黨結隊 表演壯舉

聽返首極速先啦～～

大叫

我都唔想揸
但係又唔想搭車番去訓醒又出番去拎車

我飲提神野會更加眼訓

P牌仔就唔好渣咁多夜車啦

以前通頂完翻學，到12點零1點放學翻屋企 行吐公完全無意識，翻到去有燈位先醒

開公路最好半合咁開
同時要畀個意識自己同前面車保持距離
就算前面冇車都唔好再畀油去

試過咁做開左一個鐘

我試過有次通完頂揸恰眼瞓，最後揸快啲返去，聽下引擎聲就會醒

揸快車好work
跟牌行多一倍基本上就唔會眼訓

\|/

同人片車都係

試過咁開
隻腳係油門無意識俾油
上到130再過d 就醒番

香港咁細，揸多陣都到目的地啦 提乜神。係外國揸就話下下幾百km要提神姐，去外國公路夜晚揸長途車就真係會訓著，D路又黑又直。係香港如果都怕揸到訓著我勸你唔好出黎害人喇

呢個真

試過由惠州渣去湖北探個當緊兵既親戚為左夾番到步時間想係朝早, 要夜晚出發同老豆輪住渣. 近13個鐘,直頭想死

駁Youtube 聽鬼故, 特別係馬路果D

重洗問
比油沖啦

用cool極爽個隻抺身紙係眼邊抹一抺包你即醒，不過有D痛
我成日做

買過一隻抹面 「那」到痴線 用左一次冇用